今日小弟生日，乞句生日快樂

人愈大，生日愈來愈少人記得，生日愈孤獨

生日快樂

Hbd

生日快樂。

生快

清，生日快樂

生日快樂，爸打

HB

生日快樂樓豬

生日快樂🎂

生日快樂
祝你生日唔洗反手打丁丁

生日快樂！ 我都係今日生日

多謝咁多位巴絲打

祝你生日快樂

清生日快樂!

生日快樂啊～

生日要快樂

生日快樂噢